發現有個同學成日露咗個屎忽出嚟，提唔提佢好？

如何善意地提醒？

我絲

千年殺

好耐無見你開post

細聲同佢講：你走左少少光